政府將武漢不明肺炎納入法定須呈報傳染病 今刊憲生效

政府今日刊憲，將涉及武漢不明病毒肺炎的「嚴重新型傳染性病原體呼吸系統病」，納入《預防及控制疾病條例》法定須呈報傳染病，即日生效。

當局可禁止患病人士，及與患者有接觸的人，離開香港。政府會以「先訂立、後審議」的附屬法例形式作出有關修訂。

另外，當局昨日公布，公立醫院再接收多9名病人，他們曾到訪武漢，並出現發燒、呼吸道感染或肺炎徵狀，現時情況穩定，正接受隔離治療。累計數字增至30宗，當中13人已出院。

source：rthk

政府唔係好想香港人死咩，做咩施德政

連個仆街政府都要做野 咁可能真係好撚嚴重

唔係德政，哩啲叫應份。
再者，港府會做嘢，證明好撚嚴重。
用下腦啦

呢招技術上唔係同立禁蒙面法一樣咩？
唔係比佢過下話